［賽後檢討］其實我覺得最大問題並非在於「前線偽武勇」

首先利申，琴日小弟成team小隊係去wts發夢，返黎見都有關wts既post十有八九都係屌緊前線偽武勇累事，有感而發

正如其他post既手足所講，我地每次轉場都有叫打波，但每次最後都打唔成，其中一個原因的確係好多人未做好心理準備主動沖去打狗，甚至班狗一推進個時全部一齊走難式潰退。但其實「偽武勇」咁雞飛狗走只係一個現象，一個結果，相信宜個問題亦唔單止係wts發生。

我覺得更加主要既原因係每當前線有共識要打波個時就會有班人話：「某某地方有某數量既狗黎緊啦！被人夾啦！」「宜個位一包就死架啦，大家撤左先啦」「有狗黎啦，後排既慢慢撤比位前線走！」咁後排既手足當然就會好乖咁慢慢撤，我唔會指責佢地，因為佢地接收到既資訊就係要慢慢撤，當佢地走緊個時就會有人跑黎前線話：「後排已經撤緊去某某方面，大家一齊走啦！」無左後排手足作人數支援既前線係宜個時候除左跟住一齊走重可以點？最後就引致前線既手足大家都覺得旁邊既其他人係「偽武勇」

所以我係到鄭重咁呼籲所有人，係未同前線溝通過既情況下 千其唔好自作主張叫後排既手足走，我知道你係出於好意想幫手，但我地set好曬磚同水彈你就叫走曬d人我真係好撚想屌你老母啊

最後想同係黃大仙道分叉路個位喊住咁叫我地一齊走既個位女手足道歉，當時真係好嬲先語氣咁重，希望你睇到，對唔住

呢d叫失敗撚，做咩都話唔得噶冇用噶，其實最冇撚用就系佢地，同左膠一樣

全世界企定定唔撤其實好易
但係tg啲味同催淚令到後面啲和理非走曬
滅煙隊又唔夠啲黑警射得快
當前線知道後排啲手足走緊就會一齊走
所以全民有全裝係好緊要
有裝就唔好跑

後面啲人先過你話 有狗啊
然後一窩蜂開始跑
真係 r曬頭

屌exact7ly
企喺後面聽住成日無端端有人嗌走
有狗，走呀
得番樂富安全，走呀
好鐘意一有事就叫走

仲有有班唔知做乜自己圍爐叫轉場，叫啲人同前面講，我心諗做乜9

真係成日有人叫後排散開或者後退
話要俾前線走
但之後後排又會俾人屌走撚曬當前線係condom
但個陣唔退又會俾人屌塞撚死前線
真係r曬頭

以後勇武行動應全面地下化及各區開花，遊行集會留畀和理非做

我都覺得預左要打就唔好叫後面退了，你每次叫一次退，就有人流失，中後排不是士兵，好難接收太複雜指令，同埋你傳指令去後面係一個一個叫去後面，有時差，你要考慮埋呢樣野，除非好似狗咁，有旗，唔使靠口傳

做過後排非常明白宜個感受好似928個日前線講到明唔打，後排慢慢散同撤退就非常正確，但想打個時都有人自作主張亂傳令

係啊，搬搬下rb，有人連有狗車經過，班狗都無落地都照嗌，當下真係好撚嬲

其實我地都有慢慢退，企鬆d同停既旗架，我覺得之後可以新增「翻黎，前線準備沖」

心態 > 技巧 > gear

只要你係夠心理準備同戰意
基本響條街有好多工具
你需要有熟練既技術
然後再講文具

睇下印尼，睇下支那
支那好多時村民打狗都係土炮野
咩都用得，d人夠兇，屋企隨手有野就拎出黎
女人都簡單工具立上手就打
老土d講鑊pan，湯殼，地拖都用得
呢d野真係要借鏡
當然你話香港人好文明唔暴力
呢d野留番和平時代先講
當祖國社會有難，所有人都有責任成為戰力一員

老實講後排真係聽前排講
唔想塞死曬搞到你地送頭
下次唔想後排走 大聲啲叫後面向前 叫我地衝

後排發現真係會食住蛋留嘅就自然會下次買裝
而家口罩一個仲ok嘛 費是同前面搶

好，睇旗教學要出個文宣或懶人包，假設你的旗是只靠顏色來指揮😎

無錯，見到連登重係好多人屌full gear企後排，但人地企上前又比人屌係「偽勇武」，唔帶裝又會食tg，希望前線既大家可以企係後排和理非既角度諗下